［Ann 姐行前左］Taiwan No.1認證電鍋可以乾蒸口罩！

認證電鍋可以乾蒸口罩！ 指揮中心︰殺菌實驗達標

〔記者簡惠茹／台北報導〕衛福部食藥署和中山醫學大學職業安全衛生系副教授賴全裕都針對口罩使用電鍋乾蒸延長使用壽命進行實驗，實驗結果發現無論細菌過濾效率或微粒過濾效率都跟原本口罩效果相近。

指揮官陳時中指出，從這禮拜四4月9日開始，口罩就可以14天買9片，這個量應該是足夠，還是非常期待大家撙節使用，食藥署也有提供增加口罩使用次數或延長使用時間的方法。

Ann姐係濕濕地咁蒸

麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

人哋叫你用pressure cooker 乾蒸

用開焗爐

行得太前

台灣佬